美股認真討論區 DCX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

tesla tesla fire end多less night

仲未返家鄉

無腦做空tsla zm

tesla又暴升

咁升法好唔健康

charles schwab street smart edge收左皮
有無巴打入到

有冇人記得通常盤前TSLA係幾點高位
認真問 好多次都係盤前升左差唔多10% 一開盤就返原位

有無反思

要立列禁止炒美股

In Elon Musk we trust

繼續科技股之夜
你老母zm 真係估你唔到

你今日贏幾多?

有城城紅眼gel頭圖未

依家買call 輕鬆買中都1000%
最多都係輸100%
自己諗下啦

巴打仲有打COC?

泡沫好大

拜登d雛妓太陽能股唔好話無機會上車

show 緊8000

求

64放左AGQ

下一隻WORK

佢爆會拉成個市一齊落

平均價1000 可以點算

卡咩哈咩哈

長期係睇好tesla，但幾日內升到咁真係有點危

Coco哥推介SQ

琴晚無入

Work同佢有咩關係？

真係驚驚地

熊熊哈

你們恐懼我就貪婪

zm空軍再一次召集

不如買arkk

有冇考慮唔返工全職炒美股

本來得番留比孫仔既一股變左五股

我show緊3xxx 減持少少aapl

1變4 4變12

KODK仲有得炒？

小弟玩唔起呢啲錢留返比有膽量既人去搵

Tsla都係唔岩我玩，賺少啲算，入左驚要跳

想問吓用firstrade 係咪就算有25000 up 都要等2日先會加返現金購買力？

咁買左可樂未

wfh
唔會全職啦咁岩食到條水姐

推得咁快

xom 幾時死

半年前呢到沽緊ZM 都仲係100蚊左右, 今日就黎到400

猿總今日又想做主角

ac 無錢唔敢搵cs嘅cs幫我開street smart edge
怕比uncle Wong 屌柒

又一個月糧....

Del app了
我以後都唔再做淡淡喇

重倉既bigc唔該黎緊要生生性性
開sem

未夠一個鐘成億美金成交

廢老股又唔想買

spce 幾時死

唔同消息

返工哂左你炒股potential

zm 幾時死

CS你做乜撚野

想問下以前1929,1987,1997,2008崩盤之前係咪都係咁既氣氛

有鬼料咩
呢到大把高手

put埋今次應該就搞掂
今晚最後之戰

任買㗎喎，RUN

今年2月個陣差唔多

個陣3寶係tesla spce bynd

玩左咁多年
成個profile都show到做多比做淡賺
跌果陣空倉
跌到咁上下要果斷入

忘巴可唔可以鬧醒我
我想入Tesla 但成日都唔敢入

特價又要驚，買3033 啦仆街

唔使睇咁遠，你睇下今年2月

崩完Tesla仲高過之前

自己google呢個post 2-3月個轉變係點

你做空300股？

要用 margin a/c

無加TAN遮
本身都有少少

係崩就快喇 又有平貨執

溶了

交易記錄都比埋你睇

咁咪望住佢升

利申

ZM

呢句野 聽左成年 年頭聽到依家 個個都驚入 驚摸頂 但事實日日升

所以都係唔敢完全all in或者開孖展, 呢個氣氛好令人不安 雖然都已經7成5重倉咗

姐係好快會升返加破頂 唔驚

舊經濟股走呀

2008年係..... 2000年亦都係
2000年果次係幾個因素間接影響
2008年牛市房地產爆 金融都爆

依家美聯處寫包單，贏錢係自已 輸錢國家印

萬二之約 清倉之時

盤前gel 開市熔
red by open

頭先邊個send出黎，笑到噴水，差啲咽死

幾隻大型科技股托住成個股市

個市好似有d唔對路

做咩又升咁多

岩岩298放左4份1 QQQ

你地班友圖都改埋

幾時健康過

你啲tesla

盤中回果陣先諗點搞

早四五年有玩過
係早三四年啲濕鳩廣告洗腦啫

2000個次係啲人on9賣埋堆劣質股

qqq十年龍市 有撚健康過

買返港女炒波幅啦

我得一股驚西咩

越來越癲

可能今年price in 曬未來五年升幅

琴晚收市前入左兩張tsla500put 係咪可以去ifc

仲推乜？

XIAO MI已經唔玩波幅

點解docu 盤前都會爆升既 ?
利申持有

981

fight the trend again

2020都有爆，不過好快復元

我都有咁諗 但係嗰5年空檔期點過

唔敢 call 550 nvda

特價緊 敢入未

又唔使 平完搵位入call

Price in咗elon musk去到冥王星

其實佢爆，唔係一日跌50%，right?
總有1 2日俾我走？

中心=空心

個市好似乾升咁

都係drop to zero姐

疫情令佢個音樂會爆姐

吓，好明顯係追落後啦，早幾年梅到

正股驚閪...

你到底睇左咩

nvda升2日，2日都有成交嫁喎

未來5年電車更普及, 點解唔升

未入tqqq，升噤快做乜

用5年price in 未來5年，之後係咁loop

各位好
想請教大家
IB個盈虧數係點運作
係咁發下發下

sqqq價值投資

zoom升 多人用遠距app
啲人估佢營收到唔錯掛

利申209買咗張230call

我完全唔覺得誇張

理智上話我知 550 call 有銀仔執
但都係唔敢

而家舍市主要都係搵aapl, tsla, nvda少數大型龍頭托住
如果呢幾隻都托唔到咁到時個市就free fall

2000年爆果陣 大市跌幾個%先
之後直插80%

2008年幾日就執屍 因為人踩人

amd升咩

諗返3月有幾多人空倉追悔唔敢買

aapl long call 1日到價不過同tsla比真係冇得比

但係嗰時咩原因爆

幻2之約 可以入貨

實物交收 @500
strong hold

想問個盈虧其實有冇delay?

Visa依加入唔入得過

今年年頭tsla500嗰時入咗冇睇一排 而家拆完又500？ 可以點部署

2008年因為低息 loan爆左
2000年 因為期望太高 全民炒科網股
最後爆炸

V MA妹 不過幾時入都得

高j囉

開心死

我都想知
其實是咁的
我買左TSLA call spread
佢係咁話我蝕錢
但明明升到爆廠

崩了酒呀

依家期望係睇佢幾時爆?

校校校校長...................

個個都返黎，係唔係要pull back?

無敵MA

第一次500 d人已經話太高會跌

AMD YES

IV contraction?

Pull back咩先

佢出埋配套同facility 嘅話，升得仲勁添

大魔 狗盛班契弟依家點

產能上年先開始升
今年年頭武肺都打擊唔到佢
年尾仲有上海廠第二期
出年有柏林
仲有德州

你諗唔諗到會點爆法

如果我走曬board market etf一定會入

返工做咩人人都做tsla 股東

中左啦

呢家個市迫住玩果幾隻大野

EM死咗

上海廠呢樣嘢我覺得係隱憂，黐埋支那到邊有好嘢

大選前都係龍

月供/ 繼續放置play

咁而家tesla會觸發既爆點會係咩
elon musk瓜柴？

但無理由咁蝕法

八點先計數好似，九點先顯示

粒電池技術領先世界
其實唔單係架電車咁簡單

TAN

唔會，個大話講100次會變事實

琴日睇咗一陣無加到

希望今晚開市nvda回落返小小比我入兩手先再升大家會hold到幾多先放？

即係變成大陸既茅台股？

V 升又升得慢過MA 跌又跌得快過MA

2支應該點揀好

今晚再溝aapl先

當你見到有全職股神/學生股神果陣 真係唔遠
2007年電視訪問果件科大生賺200個
2008年我諗係ifc跳左十次樓

唔緊要啦 太陽能股好撚鬼馬 好快無啦啦大升大趺

完全捉摸唔到
我趺就入少少

Never

WWIII

做咩咁惡

希望RDNA2有料到

呢到班友有冇睇tsla點解賺錢
最主要唔係賣車

三次世界大戰

嗰時班fd叫我唔好入 話有排跌 早兩日傾開計一個二個話估撚到會大升

我ma 248買 290 300 310 335 沽哂
佢290－310妹左好似都有個幾兩個月

聽講話2022年會再崩一次

下年升10倍喎會

我覺得係中美關係/疫情好轉

除非想short covered call
如果唔係por que no los dos?

唔好理佢哋了

Tesla就整到高達

信我
WW3都好
TSLA升得仲癲
D技術拎哂去做軍武

撚有跌過

即係現在計的美股都係錯的?
我做左個實驗
我㩒組spread再㩒每一個獨立細項
㩒long 的sub item出返去個數就會發到負數
但㩒short就反而冇

8月頭 放左換arkk

上次過2日就爆左炸

TAN = Tsla Aapl Nvda

我見太陽能個板塊之前係波動市
好驚一入就回

但MA升得好急
要小心

無AMD

大貨安全

NVDA 今晚 550以上

琴日趺左1%

咁熟口面 盤前大升
開盤就

MA好過V

賣credit食補貼

無記錯最近兩星期先break out

有排都未講啦佢

其實早2日講腦入精片
根本知馬斯克咩野都做得出
D人以為TSLA係電車股 新能源股
佢就玩未來新技術你睇
而家睇唔到盡頭

有1%過咩
miss 咗

tesla d莊家派貨，越派越高，派完自已高j返

哩間野勁野

老散先係揸莊果個

short volume 仲有15%

amd就黎100

Ru巴犀利

真，唔係得d傻散追貨點會升咁勁

9點顯示 但開市又會唔同

永動機

一齊夾sp500咪算囉

最快自己砌應該都會過咗election先
最多賺少啲

Work 35
我屌你老母我32開35sc都中

緲羽零巴打
但計價真係好怪
因為理論上對手行權
我咪跟住行權
我無理由蝕架喎
(除非大跌跌穿買入價)

龍市唔谷，熔斷先買咩

仲有疫苗股，短中長期通殺

比老細捉左去把堆AV轉檔入iphone
返來就多左5000

俾人call走曬就爆升

校長

俾返d貨人

hold 到佢肯拆股

好似結算先計?

選舉前唔會跌
除非sleepy joe超前

遲下整電動飛機，電動電單車

DB巴打

可能tsla暴跌之時 即刻公佈入sp500

個倉係咪唔好揸咁多野係手
隻隻都有得爆好能吸引

校長好耐無見啦，近排個倉點呀

結算先計?

不如講一百倍

上到800拆唔拆

上次比人call走曬啦 呢批新貨
大芋追住我黎打

Cs盤前放唔到既屌呀

可能係新飛船

Is time to work

Joe仔唔係領先緊咩

點解要入電話

石室巴打好耐冇見
近排個倉又上又落

7點呀ching

Blade runner飛車

arkk今晚100好唔好

假民調

鬼知佢

有班人未入到貨掛

雖然見到成個倉都升緊(除左RTX)，但真係驚驚地個泡沫會唔會爆

玩開4點
好唔慣

屌7點都跌番曬啦

落到55可能整張otm leap call放倉底

我經驗話我知，一開始冇衝，之後就太遲

唔洗再work對沖咪好
(無哂貨爆升到其他人唔洗對沖）

睇辯論

暴兄你今晚開定十個post都得

長hold到出火星ticket

你spread咩價位? 佢盤後option個價有時仲會郁 怪怪地

一日播80%？

咁多張SC既你

無信心咪sc

屌道期

Sc work ，有排你work

我就係嗰班人之一

IB轉CS?
我都係

今次賺得多 止蝕都set 深左

一個月左右80%
之後隔左幾個月就開始正常返

好彩尋日上左車

升到600$放D貨俾大家

開完再開 入完31貨見佢妹32咪開
一訓醒見到+幾千就知出事

TSLA 460/465 Bull spread
2.11一張

可以執平貨

黑人都話撐Trump

Citi入HKD去IB唔係即時咩?

EM中武肺

我主要放cs
Ib始終係香港冇放咁多
見tsla扯到咁行想放左佢落少少入番
估唔到就柒左

好想知到時好似2.3月股價跌6.7成啲新手仲敢唔敢追

唔知幾時先得

有無人550接我貨

Cs 孖係咪算高息
成7.x

撈底變接飛刀再panic sell

有咩誘因令你地轉CS

3月果陣 大把人唔敢撈

賣tsla換arkk 好唔好 ？

賺係賺 但依加畏高

利申1900入咗10手

随時準備，留意情況

其實4,5月先入市到宜家都賺到笑
錯過3月都無咩野

辛苦了暴兄

2月果時大把人撈

問下自己的信念

佢連跌2日就大把人接貨 要飽和先得

TSLA
AAPL
NVDA

唔搾個股搾 ETF 都夠玩

大時代果陣 $9xx 跌到得返 $3xx

好正

要等15至30分鐘過到
但有時要等下一個工作天

Zm市盈率有無降低過呀？

咁似我 1月買tesla 3月跌左三倍再補倉
死好命咁

佢可能宣佈已研發出新疫苗

認輸 平撚哂倉 得返10萬蚊本🤦🏻🤦🏻

ZM 咩料 ！？

吓用大mon要坐定定睇用電話唔會舒服啲咩

佢地篤住張圖睇就事後話會升番, strong hold驚西

1794跌到落1400都嚇到媽媽聲啦
唔殺到埋身 唔會識驚

搞咩

輸啲咩?

咩意思

不推文呀屌
zm炒er比預期好&開學仲要用zoom上堂先爆升

到時拜燈弱智lag 曬機

生日快樂 自己整完自己食 （未必係佢整）

我琴日-20%走左call
坐到今日嘅話最少+200%

直接瞓著

Er後個日一早提左要入

I am ready

25% 倉係TAN ICLN

納期痴撚線 泡沫大到

抖一陣再返嚟啦 財不入急門

nvda

又少件淡淡

Pelosi 都叫佢唔好去參加辯論

算，拜燈贏硬

真 冇諗過瞓一覺 咁癲

好快600, 然後700

自動當選

淡友當要悔改，因為牛市近了

等咗3個字就收到了

咁一百倍係尻up
十倍係合理期望

又sing joy

ＺＭ就黎升左１００蚊

佢有咁講咩

之前係度諗加唔加契媽倉 諗諗下已經就黎100

楊潤雄係咪put鳩左zm所以夾硬開學

P巴可以回家了
CYRX盤前3%

納指

又可以搏殺

尋日叫左大家悔改

校長早晨

牛牛好多人空左佢

屌原本諗住入
今晚應該收頭

衰咩呀？ 今晚買哂 tesla 600 call 賺返返黎

一入即跌巴打早晨

我係未來人我300蚊入左tsla啦

納期唔識回家了

ARKK

錯架，無計到IV個啲落去，正係計個pre價，有時有計，有時無計

睇氣勢ZM好似更強

校長疫情係咪唔洗返工

戴返個頭盔先, 輸左唔好上黎喊

應該有唔少人沽左zm

ByteDance CEO reconsider Tiktok options after new Chinese rules
點呀 彈出又彈入

由4月睇到7月
空軍人數真係一波一波咁被收割

好彩收市前入咗啲zm

琴晚入左call600 巴打放比你

做火箭燃料
入黎問相信大家都會叫唔好沽支概股

日日都升巴打
即係只係計左內在值?
但本身個IV漲緊/漲左冇計返入去?

ARKK 有冇機會今晚我100

1000

下次唔好玩咁大
你直short 200股輸左幾多？

有冇人知

繼續盲追tsla定穩穩陣陣揸Apple好定長揸姐nvda?!?

沽定ＧＳＸ囉

在家工作

未來48小時最為重要

我覺得10股/1，2張p志在參與又冇所謂嘅冇諗到啲人200股

CNN

痴線 隻隻都升到咁 想清倉

其實點解一句睇淡唔做淡咁簡單，好難明咩？好難做咩？
點解d人係要做淡，究竟有啲咩魔力驅使佢哋做淡？
唔通佢哋做淡真係贏過錢？

心態正確知道風險同承受到先好入

好似每個零鐘update一次，我知9點一定會update
但係佢會用上一日個model，同埋計worst case，所以唔準

即係唔洗返工啦

納期係咪想龍到11月

Biden: ‘I’m going to beat Biden’

原來係咁
嚇死我

長渣唔放啦

羸廿蚊輸廿萬

無錯
新玩法zoom巡堂

鬼爆 141沽左落黎

之前30蚊混水叫沽

今日打倒昨日

而家呢個市係痴根

What撚the fuck?

gsx用空倉黎做燃料

校長我係咪好仆街
有時都覺得個名改得好好

我懷疑有內幕料準備入s&p500班基金佬偷偷入貨老散邊有咁多水

睇得太多big short

做淡成功感好大
今星期仆中左M$
仲開心過TSLA坐貨贏錢

唔係嘅只係唔明到底有咩用
同how is that even make any sense

連CNN 都唔撚幫佢camouflage

你見韓仔都搶貨

應識係無，我無實際計，但次次開市都唔同價，只係參考

ARKK 就黎100

全世界做淡單日贏最多錢嗰個索羅斯，
平時都係做長倉

拎少少利潤去玩下其實真係冇所謂當訓練自己

我覺得做淡要睇得好準，除咗用睇啱公司 仲要睇啱時機
以大市嚟講 有啲唔對路嘅話 又出QE又救市方案 唔會比個市free fall
做淡唔係一般散戶做得到嘅事

我咁仆街都比佢嚇死
之前買spread都未試過咁

230蚊沽到落頂多咪200
拎30蚊黎賭

不過MSFT本身波幅都唔大, 及時止蝕輸極有限

小西巴點睇tsla不斷咬上去
睇交易量會唔會睇到d野

同錢作對，炒股唔係為左賺錢，為啖氣

唔理啦，keep住有貨死揸實就得

無人會留意到佢係多頭賺錢
空頭當副業

純粹交數比校董會
話做左野去確保質素
最後同事太投入冇放我入去都無辦法

200都難見啦宜家...
除非成個市一齊崩

一宣佈拆之後果日就入
而家渣住唔郁心思思
但係又唔敢加注, 一動不如一靜

得個擺

永續48小時

係匡智都賺到錢

爆未

我係LP左
2張都有140蚊美金 食到餐M記

龍市做淡真係好大勇氣

做咩唔叫副校去做

所以我嘅做法係唔賣Tesla但用升咗出嚟嘅profit 做孖展，
啜其他貨，keep住做投資，儲股票

傻既都知ZM份ER會靚到爆
咁都要short真係抵爆倉

到底校董會係點嘅存在

你之前話TSLA派貨
而家仲係咪咁覺得?

副校都要上堂

zm今日升咁多已經係極限
空軍係時間準備出發

我依家都唔估啦
冇乜好估，總之你有貨有keep住啦
但唔好加注住

交數大會

望下gsx
勿估頂

跌左3倍

即係由$100跌到去-$200？

淡友呢

道期熔左

其實Greed Index過75 KEEP住對沖就好穩

3月熔之前上到900蚊
熔到低點得返380蚊

Tsla別再升了，好恐怖好驚

其實你哋會點對沖？真係vix call?

全世界老散都炒緊
韓仔岩岩入場
仲有其他人未入場

大市一爆就嚇撚死人

你o的put幾時走

mrna繼續地心探險

小西巴係唔係到
點樣擺脫傻散懼高心態

炒左三星期 依家散户先入？你認真定講笑

係㗎，我坐貨坐得好舒服
唔使捕住個市，真係錢搵錢唔係用時間搵錢

分注入唔好咩

我都想做淡...做SQQQ既淡友

你諗吓你喺Elon Musk
佢最多貨，佢都未驚，係驚乜？

有無加貨

小西巴，之前睇過你既文，想問如果依家自己用緊tdhk，係唔係應該轉去ib到先再去孖 tdhk好似9% 息

無，照舊坐
加都係加其他股

9% 姐係貴IB 5.6倍
自己衡量啦

Del app唔好睇
要記住目標係$7000

玩完

點解IB TSLA 要咁多保證金孖

真係果句喇 個個都覺得升得多=要跌

因為tsla 借tsla

我都想知

Arkk 今晚上100

因為風險大囉
佢用過去波幅嚟計

酒呀

其實係都要做淡long put會唔會好啲
除非all in put 至少唔會輸爆廠

賭場股探緊地心 驚頂唔順止蝕

robin 來救大教未

食大麻定定驚先

用arkk溝淡tsla倉會唔會好傻仔

個市乾升點夠石村長一晚賺得多

如果係減tsla 加arkk 我覺得冇問題

真

唉 豬咗廿皮 心理好唔平衡 點樣重新上路好

對佢地黎講 只係一堆數字係到跳

今晚又要俾tsla 洗版

我輸十皮 （30%） 都追一個月先得

900能夠去到380都唔止，其實好佩服

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的投資心得:

1. VIX（Very Intoxicated Index，非常興奮指數）是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

不如要tqqq?

Review trade log, 睇返自己每一條做過嘅trade
輸咗唔好唔理佢，要面對，
只要輸咗錢但從錯誤中學習到就真係交學費
唔好因為輸而嚇怕唔再掂股市
亦唔好因為輸而有報仇心態，財不入急門
只要你肯睇返過去自己做嘅每條trade
好快你就會發現邊一種trade法啱自己
由嗰刻起就係你賺錢之路嘅開始

認下5號仔班大股東

TESLA棍落會靜哂
棍上會瘋狂爆POST

開市應該得返兩蚊

咁都得?

超微（AMD）股價周一（8月31日）一度大漲8%，原因是周末悄悄在官網發在了新的入門級
遊戲顯示卡AMD Radeon RX 5300。

超微這支新卡針對競爭者輝達（Nvidia）的GeForce GTX 1650而來，但售價較低。

超微在7月發布的財報中獲利優於預期，主要因為筆記型電腦用處理器，以及資料中心伺
服器處理器銷售暢旺。當時公司上調本季財務指引，同時表示有信心滿足市場的強勁需求
。

除了個人電腦與伺服器業績出色之外，彭博行業研究分析師Anand Srinivasan說，超微的
半客製晶片組今年供貨給更新版的Sony與微軟的遊戲機。

超微周一終場收漲6.2%至90.82美元，再創歷史新高，今年以來，超微股價漲幅高達99%，
自6月至今的漲幅為75%。

你幾多張呀sad到咁

又買PUT?
BTW扮TSLA既相呢

校長好耐冇見

屌你咩，韓仔啱啱先入場，咁都講得出
傻仔啱啱先入場就有

IV crush可能升呢
認真，收手啦

最緊要有創意
同事都估唔到

咁好難用佢角度睇

你跌左一球可以唔起身執
你得唔得

啲人真係好快手，好彩我都追入左

有冇人追ZM

校長果然係高手

Elon mask: 4201314

救命呀RH手足幫手破咗條下降軌先得唔得

玩正股唔會好玩o的咩
買中隻kodak波幅同玩工具有得揮

Work巴 is not ready

想加倉

又話八月幻二

同tsla睇齊ok?

今晚加多幾張put

瘋狂幫自己止賺

robin 等緊你救世人

改名巴打

盤前升150蚊

好多同工就諗唔到
話想捉錯處無機會

都要靠你自己分辨邊啲資訊係正確嘅

邊隻呀師兄

tsla

道指又熔
納dee千升

係咪又係副校做曬

今晚3%落樓

又可以提醒自己努力work

賤熊30 對tsla 維持購入評級

次次>5%都中
防不勝防

已經唔知幾時係入市最佳時機 好似點入都冇事咁

好

今高明低

好想跟你地搵錢

追完post gel定頭先

邊個開我連登ac 9up

AMD can J???

今晚應該開盤回少少 到時再入

夠膽call走佢 我開多3張40

你囉

話撚左開學ZM會爆上
之前邊個屌我話大戶邊會咁傻仔

好似叫黑B

龍霸天下

Cls無入

有GIF未?

根本維持QE就無可能再大跌

528 酒鬼呀

啱啱低位啜咗啲傻散賣嘅tsm

美股 rule no.1 : no china stock

校長係既食腦

以前盤前先1-2 股咁買
拆完變幾百股咁買

arkk monster
Tsm come back

升太急入唔到s&p

(TLRY) 呢隻有冇人有玩?

Time will tell

好過行走廊

你也加入了傻散大軍

哈哈

推得就推
而家又多個yes man

跟住就可以全職炒股

大戶

點解人生要返工

As stable as Hammarby

我股票黑洞
只買不賣

冇人返工又點會有tsla 你買

快手上岸去英國買條街住下

no work no tsla

幾時到果 爆升

無腦trade緊咁

7點都未到又棍上

邊篇文

幾時提升到All In 評級？

眾人皆醉我獨醒
"話撚咗係泡沫啦"

利申, 傻散

買條街

認錯人 我係三十

"If you don't make stuff, there is no stuff" - Elon Musk

每次睇納dee都升

軍心師

正股都有,諗住day trade 下

圖

親朋戚友都搬埋去

想追call tsla 會否反智

咁能有米既校長

睇中邊個城市

知錯未

FB 有無可能今個星期爆頂

貼倉

冇買

石仔高唔高追

貼倉 gg

石仔好想燈個市落去

未揀定
想去開超市賣野比自己友

LC $45等你

All time you need is sell

又汁5%

ft仲未show到aapl成本價

石仔打晒飛機咁

tsla個post好多新手準備入場

校長好殘忍

做個仆街校長先稱職

半個月非洲家庭收入

今晚要panic sell

岩岩527加左貨。

tsla係傻散大軍揸旗越多傻散入就越升 大芋睇傻散頭

咩事

鳩叫居多

Top is in
估下爆嘅時候跌幾多好過

其實而家tsla 一手幾錢

530左右

咁即係最低入場費係530 左右usd?

yes1股黎，快d買，依隻長升

1手有幾多股 新手唔識
想用派個1萬蚊買夠唔夠

all in qqq put

link?

死啦，真係有d危險啦

TSLA 盤前531 brake 都唔踩下
得20 股想再入

今晚12點睇nvda新卡發佈

tsla最新個post最後一版睇到

咁正 嚇到班學生仆街

今晚有平貨入喇

新手指數直線上升

又就七點

我都係新手

12點睇直上550

全世界係曬tesla 依隻超級方舟到

學界首創

好淆又七點

Tsla

Tesla全世界傻散大戰大戶

唔講咁多

開市追call

有無人跟

robinhood 從來都係劫富濟貧

你公布呢個玩法zoom又可以升多25%

又黎

可能會係下次更新出現

比多個意見你地TSLA 會回次一大波
幾次爆升之後都會回
唔洗太急ALL IN

嚇親石仔

到時呢到會有好多人話不問價走
上黎執就得

賤熊巴警世提醒

隔離 post 啲對答如果唔係講 TSLA
我以為係 whatsapp 嗰啲 老千股票谷 班人上連登搵食

其實而家tsla 一手幾錢
530左右
咁即係最低入場費係530 左右usd?
yes1股黎，快d買，依隻長升
1手有幾多股 新手唔識
想用派個1萬蚊買夠唔夠
唔好問 即刻開戶轉美金先
問左先開

嘩 真係痴撚線
TSLA好危險

7點神秘力量

我個system 5秒自動更新一次

gun 咩價咩expiration

你竟然會講依d說話

買nvda換新卡 生態圈

800c 200911

7點夠鐘開車

買nvda賺張新display card

Fb 今個星期破頂呀

每次見到有人用一手手嚟做美女單位都想嘔

之後佢就會屌人提左水回都唔入 瘋狂binc

嚇親老師就真

我見到有人問邊個價位入，點知覆佢果個答唔洗問價㗎，入錢就得啦

300蚊升到1000蚊，好危險好危險
1000升到1700，好危險好危險
1300拆股開始升到2300
仲係好危險，究竟危險完未
自己重貨驚死人地賺多左就嚇人唔好入場
咁撚危險，自己放左未

鐘聲響起CHING CHONG的訊號

7點棍上

bin 人地唔gel 頭

隔離po教緊玩Tesla option了

唔推多d傻散進場個價點會升

你想法錯了
冇班高J 我地又點贏錢呢

其實已經就黎到拆股前2700

騰訊果時都無出事啦党股方舟

Call=撳錢

又嚟

唔好再諗拆前啦，而家目標價係7000

都係唔入call了

班撚樣係到教option, 應該奶硬野

在新手夢裡 只想快點all in

ATM

上海廠ｇｏｇｏｇｏ

發達系列 沽tsla zm

等睇人問: tesla賣車有咩咁巴閉

zm 爆上20%up
通常都回
夠膽可以一試
但拉爆上去速度太驚人

教佢地naked short call

話唔定人地真係一次買100股呢

未經歷過跌市 大家心理上係覺得tsla送錢嘅

連石巴都sh tesla 啦i can feel the scent of FOMO

算唔算教唆自殺

有無人自私D想今晚震一震隔離Post既傻散。

石仔上次買aapl sh左1日

Naked short call 收幾千premium
不知幾好食

幾時教信用卡套現買tsla

經歷過 3 月
tesla 的確係送緊錢
高j 風險高
遲上車隨時渣都無姐

準備坐定定等過山車

咁tesla強勢過tencent 嘅

諗起就想笑

坐穩
個市黎緊一兩日似會回
tesla 就唔知了

唔敢追貨了
可能電柒日會跌，到時加貨

咪就係
一撳掣comfirm個下即刻有錢收
有咩好得過咁先？

到時係炒sp 500

銑

TSLA 傳心師

tesla我睇都會回
如果睇指標的話嚴重超買哂

叫hong kong street

咁都要有班人畀大戶收割

鏞

個樣似

點解佢哋要係隔離po問 唔係度認真討論?

班友玩option 先好
比人割都唔太影響正股

Hong Kong Town

教左佢地short call

希望大家有錢齊齊賺

邊個

學你爆倉?!

28000美金win 500000美金
仲唔all in 咩

有

但係你要佢permission 先入到rm

TSLA冇得睇圖同睇指標 好撚on9
冇一條數合理
利申: 已落船

30股sh到er後

禁一次confirm收一次cash
禁多幾次收錢叫model 雞
Atm

食下花生

石村長 之前批7k貨點?

唔好等2024
2021就搞掂佢

加一

隔離Tesla 討論區喔

比佢地睇下大戶壓2499.98既刺激感

ft仲未睇到aapl成本價
幾時先有得睇

熔未

無錯
所以係扮工

7點TSLA

@石巴

係時候過隔離post，傳揚下short call的藝術

Art of call

好期待

應該用學校itadmin zoom account,點都避唔到校長巡課

唔怪得係咁計錯價

zoom上到430

zm 430...

想問FB爆升果日 有咩消息利好

邊條撚屌搞到TSLA回呀...

好似制裁微信?

tsla走呀

屌石仔,買咁多,嚇死我

溶

盤前已經free fall 緊

唔係tiktok咩

麵神呀嘛 全連登都知

zm 盤前升咗103蚊

連WMT都射左上天

仆街啦，走唔切

好似係taitok比人bam之後fb打算開個影片平台

高j 個班

出新function呀嘛好似

好撚想佢都應該連回5%都未試過
一野震走哂佢地,然後多謝佢地D貨

Sc zoom 個班要破產了

tsla free fall

一定好好睇希望到時佢地識用不推文 盡一盡社會責任

Ft仲未搞掂盤數

哈,傻散呀

計返以前=趺左100蚊

大市頂唔住

TESLA INC - ENTERED INTO AN EQUITY DISTRIBUTION AGREEMENT TO SELL SHARES OF COMMON STOCK HAVING AGGREGATE SALES PROCEEDS OF UP TO $5.0 BLN

岩岩入左價賣TSLA 就即插3% 屌你老母

仲唔買 tsla特價

又有傻仔做空tsla?

Ｐ巴又中...

又唔好咁話人，錢多幫手做特價姐

講到依到好多人試過咁

TSLA溶撚緊呀...

配股?

轉頭升返啲人又話冇位入，依家有又驚

地核

村長唔執石仔點算

加注未

515加左10股

屌set 咗520，早知貪心啲set低啲

跌咁少

升到咁但ER 1D風都無

一貼倉就回...

趺左成20蚊
差唔多以前100蚊

掛511入左
今日4點530果時忍唔住賣左d，依加又補返

屌你老母FT要8點

呢種推post速度
好有大時代的感覺

以前跌100
1拆5之後咪跌20

TSLA回緊喇, 塞車

配股咁又點

515

屌，ＦＴ 8點搞到我現價無左幾十美..........

架車壞左呀

TSLA個R波用得返

走呀
535高J左 止蝕先

Tesla幾時轉燈

想睇TSLA 發行新股
$450

鎔

納期升極多

支持

APPL拆咁多次股...升1蚊等於升幾多

爽 一野回4%

講乜

支牛放完股 幾時先可以再買
我之前記得一放舊錢就用得
琴日放完正股現金有錢 但佢唔俾我買option

i am ready i am ready

唔可以咁講
成班人去買option，market maker都要做對沖，就係要去買賣正股
唔多唔炒都會影響個價

開始跌啦股災啦

盤前升代表.....

450 put?

酒先

一齊建設

屌你老母 大回 走呀

走佬呀

特價時段

Tsla 酒呀

上次係高位低折讓配股
一出新聞插一棍再急升

On9 zm30%

Zm cls

有冇攪錯啊跌唔落嘅

我支持1股tsla

屌 ft無得4點盤前 好嬲啊！！！

今晚 <500

TSLA走呀

一人一股TSLA都夠起

點解會急升

盤前已經咁好戲
點頂到聽朝？
契媽原來就100
明明之前仲見到有人問90入唔入
驚高j

俾位你開call 博盡無悔ar ching

好似係上個禮拜既事

510

均價80
要養成月供契媽嘅好習慣

100 買唔買好

拎返三月個陣儲的圖出黎先

ZM 一下爆多5%真係好有pump上去既味道

配股唔係壞消息咩
點解會升

盤前邊有得開call

有冇人過隔離Post叫啲新手快啲離場

真熔

Do you hear the bear bear sing

走鬼啊

跌穿$500先。

鳩巴張 SC 冇事啦

508

開市即插味濃

屌你老母FT

可唔可以跌到8點

Ft未開市呀

d錢去晒zoom

tesla不適用於任何定理
好似係

花式自爆？

捱到12點再睇下

或者頭先有人爆倉平左

係咪熔得

SC Zoom位巴打還好嗎

股joy呀

507

應該穿500

uncage the bear

我係佢應該嘛到即平

穿500可以再入

希望佢9:30上水報下平安。

呢個走勢咁熟面口

梗係無向同事公佈
玩突襲

走牙

盤前插

咁有膽色留到12點

開盤再插

盤前盤後加埋都冇3億
都唔係好多姐

跌返500開市好似仲安心

升返喇喎

Work 7%

永遠的21:29.......

然後開市

covercall 都喊死

agger 開市慢慢上550仲踏實

好似就er

琴日唔知食錯咩藥平左張call

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
FT無4點真係好ON9

爽呀

咁易咩

9月8先ER有排玩

佢好似就咁SC

想問大家ib trade 美股會唔會轉哂做usd 去trade, 如果係之後出錢想出hkd 係咪又要轉多次做hkd, 兩次匯價有d 蝕

但直接用hkd 又要比息點做好d

熱門公司

特斯拉股票擬增發定價475美元 2000億元現金儲備加速自動駕駛研發及3D打印疫苗研發。

Freefall

玩港股

tsla一陣開市實fall

咁有錢玩zm short call 都唔玩tsla
有d 料到

我照孖出左糧入返咪得

利好 升

不了

IB匯率抵到咁就咪計啲婆仔數啦

gchi

Tsla單野大户實一早知 琴晚抽高再一棍打獲勁

預左chok 高又配股
今舖想知d 南韓老散點走貨

2130>1920

無事
可以扮入錯

爆倉 唔夠錢會點

做埋疫苗嗰份，正

垃圾FT搞到無左30美.............
屌你老母

而家龍到咁，一有news唔理好醜都當good News炒

估值咁高唔會有公司咁笨唔配股割老散

人哋已經係大戶

屌老母FT 要8點...

大户專係殺你

covercall 按金唔夠比就開講不問價沽
沽完唔夠比就倒差人錢
即係成身債

棍落未

賣未？

好事 唔係530入咗

屌，我依段鳩up，copy nio改架咋
我岩岩望一望先知真係發新股，仆街.....
屌

第五大股東 韓老散

邊棍

石巴個20 USD Profit又成為夢幻泡影

SH

嘩 TSLA咁撚9

elon musk endorse 475 龍底

大戶由散戶組成
你一fall 就爭住走

先知

石巴會唔會好似tsm咁因愛成恨

又入又出做乜

等特價

仲諗住排500追下貨 又升返上去

姐係點

其實回係正常
之前係瘋狂炒熱

咁易搵
可能有同工睇左抄橋

好l多人講tsla

大戶收到風 咁神秘通知連登傻散

其實睇過韓指好似幾跟Tesla

FT 個成本價整返好未架

唔洗擔心啦
配股個一drop 係好公司好快就返返黎
係心情難捱d 姐

對唔住各位，依段我鳩up下
原來真係配股

今晚個棍

如果係棍升當我無講過野

aapl整番好喇喎

係40呀...

可能受刺激之後會Short Put TSLA ...
再之後。。。

DOCU咁快升定?
未入貨

IB 一買一賣差好少咋喎

即係花式借錢

TSLA 泡沫

安慰 無事嘅

On9 zm

未到

係散戶谷爆左個價

點解我搵唔到

In Gel 頭指數 we trust

docu 246

Crwd 7%

認錯人

呢層我就唔知啦
做莊會有呢個漏洞封唔到一早比人隊爆左啦
我就唔信咁叻仔上唔到身

上次tesla好似7連陰
今次應該3日就會倒升返

Appl可唔可以唔好跟tsla

話左你坐唔實 果幾十又係度叫晒鬼

段野我鳩打，點知真係

今晚nvda主場

嬲呀，屌你老母回得咁撚快

而家跌一蚊即係未拆跌5蚊
你係老散會唔會甘心睇住佢drop

瘋了瘋了
其實我本身都諗住賣走少少

Sh到7000

邊到真
我真係search唔到

work終於肯work

親你還有機會喔
zm 一日升8% 都爆得上多30%
我docu 一樣得

tsla 開市回到450 就再入

而家老散話事
我地幾十億人一人買一股都谷到上7000

光頭？

走呀 快d走呀

Aapl:上次你抄我拆股，輪到我抄你配股‼️

米臭系
升又唔見咁快

哭撚左 又坐

lm

到底tesla配股邊到睇翻黎

酒

TSLA 上次 767 配股果日都冇咩點跌

TESLA INC - ENTERED INTO AN EQUITY DISTRIBUTION AGREEMENT TO SELL SHARES OF COMMON STOCK HAVING AGGREGATE SALES PROCEEDS OF UP TO $5.0 BILLION

冇兩千億既
400億姐

依家都綠燈

定價?

所以好想睇下老散係呢d 情況會唔會用血肉長城接貨

今日主角係KODK

麵神發功，酒呀

點解我會係amd同tsm之間揀左tsm

正呀

日日盤前都係過山車

講起麵神真係準...
一講就配股

真係睇唔明有人接2.5%貨點解會爆升

Elon papa 連財技都識玩

邊夠P巴黎

Sept 1 (Reuters) - Tesla Inc <TSLA.O>:
* TESLA INC - ENTERED INTO AN EQUITY DISTRIBUTION AGREEMENT
TO
SELL SHARES OF COMMON STOCK HAVING AGGREGATE SALES PROCEEDS OF
UP TO $5.0 BILLION
* TESLA - AGREEMENT PROVIDES SALES AGENTS TO BE ENTITLED TO
COMPENSATION FOR SERVICES IN FORM OF COMMISSION OF UPTO 0.50% OF
PROCEEDS FROM EACH SALE OF SHARES
* TESLA - ON AUG. 28, A&R WAREHOUSE AGREEMENT WAS FURTHER
AMENDED
& RESTATED TO REFLECT TERMINATION OF 2018 WAREHOUSE AGREEMENT
* TESLA - ON AUGUST 28, THE 2018 WAREHOUSE AGREEMENT WAS
TERMINATED
* TESLA - ON AUG. 28, A&R WAREHOUSE AGREEMENT AMENDED &
RESTATED
TO EXTEND BORROWING AVAILABILITY DATE TO AUG. 13, 2021 & EXTEND
MATURITY DATE TO SEPT. 2022
* TESLA - AS SO AMENDED, A&R WAREHOUSE AGREEMENT HAS
AGGREGATE
LENDER COMMITMENT OF $1.1 BILLION

Source text: (
)
Further company coverage: [TSLA.O]

Elon musk要take profit了

市場要升係唔需要理由

麵神係好痴線
佢開完post未夠24小時就黎料
懷疑佢係大戶之一收到風

你真係連燈指標

正 落一落之後消化完又爆上 最後上車機會

nvda 個價咁硬

玩左好多年
只係升返冇人再提

酒牙

好似50億美姐。

點解我尋日IB買long call options, 個initial margin係個amount既10倍咁高?
乜唔係long side options 既amount就等如margin requirement?
有冇識既人解答

REAL GU JOY

呢個故jn教我地幾閪既股都好
低位接一定有賺

依家仲出神入化添

ZM FOMO

767 配股
但當時股價係 804
折讓左 4.6%
767 同築底無分別

岩呀
係我就配夠pe 1 發大黎玩

日日鳩叫未上車班友
今晚係最後機會啦

難兄難弟 阿哥上先 細佬轉頭跟上

走呀TSLA

加巴走曬?

DLLM就黎紅啦

果時仲鑽石能量底 之後發生咩事 大家都知

加巴

You bought? dump it

P巴大勝利日？唯一put9 tesla既男人